尋晚發夢夢見莊思敏, 想同大家分享一下

我夢見自己同佢喺一個沙灘
沙灘上面得我地兩個人, 同埋我地各自騎住嘅馬(唔記得咩顏色)
地上面好多蘋果, 兩隻馬行一步就停低食一個, 行一步, 食一個
我問莊思敏(敏敏)而家係幾年幾月
佢望住一分鐘, 佢對眼好藍, 眼神自信但憂傷, 跟住用一口英女皇式口音答我: "Eternity"
之後佢向住個海係咁跑, 我騎住隻馬追, 追追下就扎醒左
就係咁多 想知更多嘅下次再同大家講

無甜，0分

你到底有幾撚鍾意莊思敏

你話你唔係春日小尻頭真係無人信

變左心唔鐘意夏榮?

我明白樓主既
假波的確好誘惑好難抗拒既

Hi小尻頭

冇人想知 千祈唔好講

why so燥?

好明顯係一個噩夢

有甜負分

打9佢，滿分

你侮辱緊嘅唔係敏敏, 而係你自己

係咪黎緊新廣告黎
賣蘋果廣告？

想知 繼續講

交換電話ok?
下次發第二個夢第一時間同你講

膠波河馬

本來諗住係鳩頭
就俾面睇下啲post
點知比以前仲垃圾 blocked

加甜 想知你同隻馬之後點

發到邊個位濕咗？

講咁耐都好似差緊D野

莊思敏甜故你係咪真係有興趣先